AO 流傳真假？

AO 流傳真假？

為阻嚇人數？

用下腦就知真假
今日720遊行佢地吹哂雞都得咁少人，點搵幾千個人出嚟打呀？

同埋就算真係搵黑社會出嚟打人，會唔會咁蠢講哂比班AO聽呀？

我認錯